如果有人收$6000收我部11放唔放好

128GB
放左之後想轉Pro
好唔好

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

小小野自己諗啦
咁又開個post

當人乞衣咩
一於strong hold

好耐無睇呢個term

咁你又買11

破咗處都只係-$499，想換仲諗乜嘢？

放左 買左pro 了

Pro正好多 仲要係max先正